# Интеграция 1С с KeyCloack Red Hat SSO
Используется для синхронизации пользователей (сотрудников, физ. лиц) базы 1С с open source сервисом single sign-on Keycloack RH SSO (https://www.keycloak.org/).

### Программный интерфейс 1C представлен методами:
- ОбменСSSO.ПодключитьсяКСерверуSSO(...)
- ОбменСSSO.Авторизовать(...)
- ОбменСSSO.СоздатьПользователя(...)
- ОбменСSSO.ПолучитьПользователей(...)
- ОбменСSSO.ПолучитьПользователя(...)
- ОбменСSSO.ОбновитьПользователя(...)
- ОбменСSSO.УдалитьПользователя(...)
- ОбменСSSO.ЗаблокироватьПользователя(...)
- ОбменСSSO.СброситьПарольПользователя(...)
